個人八達通被黨鐵鎖卡 屌你老母

5次

巴打都被鎖卡？跟住點？

咁呢排咪好多人俾人鎖卡

換卡錢係咪講緊按金？
另外，用左咁多年真係換過張喇，張卡成日感應唔到，自己都煩

直接綠卡

我無聽佢講係咪按金
但係無咗張陪咗自己十幾年嘅卡
點都有啲....

有時見佢又直接比張出閘飛人
有時又要八達通改record
其實係點有無人知

早排張卡無啦啦detect唔到
去黨鐵睇下咩料 佢話張卡壞左
免費同我補多張新
到開卡個日佢無啦啦收多我30蚊

仲搭港鐵？

我嗰張都無啦啦壞鬼咗，整要兩星期

係咪成日去改？要唔要錢？

佢直頭話壞左，收左我張咭 其實應該無權收，因為八達通唔係地鐵財物又唔係地發行，無權咁做

same

仲搭黨鐵

有時見佢又直接比張綠色免費出閘飛人
有時又要八達通改record
有無人知??

我一次就鎖

黨鐵不了 成日出軌 分分鍾死人

點解

點撚知 黨鐵戇鳩鳩

仲用八達通？

依家不了

仆佢個臭街，我想吊佢，但趕住走 我並無要求過佢幫我cancel.張咭，我只係話用唔到，同埋有乜權收我張咭

卡出左人未出 派綠飛
卡無入人入左 改record

班仆街想收晒舊款八達通

我都係
佢話失效之後直接攞份表出黎 亂9黎

我張唔係個人，係普通八達通黎

應該跌單程飛就比張野你出閘
（都有機率叫你比多次錢買飛）

應該係全部
因為佢個logic係
你成日detect唔到即係你個野壞左，要換啦唔好再用張壞卡

係呀 睇下個職員好唔好人

有無人發現黨鐵職員名牌變咗白紙手寫兩隻英文字

咁其實正常情況下係合理嘅
好地地點會成日detect唔到

好耐啦
港鐵免前線職員被起底 名牌周五起刪全名僅顯示簡稱

因為真係會壞

人型蜈蚣出閘

垃圾黨鐵